屌你老母死共狗

又上唔到連登

10.1 變相緊急令

證明佢地好驚
連好多商場都閂
但今日個個著黑衫出街依件事已在所難免

快d開定reddit

DDOS?我地唔驚架
夠pop咪hack埋Twitter囉

用web會好D

7點就開始炸真係當cloudflare冇到

連仔要頂住啊